有錢真係盡早移民遠離香港好

有錢真係盡早移民遠離香港好

洗撚你講

靠濕鳩政府防疫防武漢肺炎

根本得啖笑

公司已有兩個高層半年內移民
一個住港島東一個住九龍 都係d幾千萬豪宅
好羨慕

中左六合彩咪即刻去外國買樓移民囉
唔係講經咩